屌你老母 我部IPhone 8 plus 彎撚左

用左半年 啱啱發現
用玻璃背都有得彎
有冇藍精靈入一入嚟睇下有冇得換？

放後袋呀嗱.

放右邊褲袋

右邊有無彎?

你係點做得到

依個係彎去右

可以咬番正

驚爆

幾特別, 人冇你有

我都唔知點解咁彎 明明每次放手機係褲一定mon對內

反方向放同一個位置用返半年應該無事架啦

弱智仔

半年後換機啦

之前6仔彎有冇得換？

我估肥絲大隻今次幫到你

用家問題

屌 真唔真

你咁既情況應該要成部換
我上次部6s都係咁彎左(過哂保養)
去整機佬度整佢都話無可能100%整返直佢
因為底殼加底版彎左，勉強整返直驚會整斷底版 ....

搵野壓返平佢

你袋住嚟踩單車呀？

Android正垃圾

師兄褲袋好窄好細？

唔係 鬆到跌出嚟咁濟

平日咁袋住

肥就買褲買大一個碼啦

@十足十

諗起呢部

Curved display 貴嘢嚟

7plus笑而不語

我部iPad pro都彎左

i瘋狗不願面對

有冇人同我一樣睇到個post即刻望一望自己部機有冇彎

叫肥閪大隻幫你灣撚埋右

iPhone

curve mon

部細7直到仆街

搵重野壓返2-3個月 記得中間加層木板 受力平均d

新機，曲芒

重以為係G Flex 彎到噉都有，玻璃面冇碎咩

iphone8後面係玻璃 可以彎到咁咩

之前我部6plus撞到仲彎 但個mon一啲事都冇，拎左去先達俾人整，粒電彎哂，換埋個殼同電仲用得

比幾會入紅色iphone

你個名

我有個同事部iphone又係咁

戇鳩仔

補$2600換

樓主屈機

樓主點用用到灣哂

樓主放唔放機

8plus玻璃杯應該冇咁易彎 樓主

樓主潛過水嚟

玻璃底都可換彎成咁
真係第一次見

呢啲叫流線型啊 傻鳩

曲面芒

LG Gflex

仲彎過我條撚 勁呀

試下放返左邊褲袋

睇個樣就係成日畀枱un到
定係扮開mj

唔好咩！？跟貼返你個臉形

我有冇睇錯塊前玻璃係咪突起咗？
定係mon貼嚟？

之後同男朋友鬧交佢嬲得濟啪彎咗我部機
事後再幫我啪返正

抵啦用蘋果
用家問題

我以前部6plus一啪番正就啪一聲mon都爆埋🤣🤣

第一次用iphone咩，iPhone 6打後每代都會彎

好明顯

真正的曲面OLED

今次真係要彎埋右

無!!!! 我正常使用, 少少彎
個genius 仲同我講唔好以為6s, 7, 8個樣咁似
入面啲設計改動好大. 又話咩用咩新技術防彎

排我後面果個就係iphone8 都一樣彎左

咁樓豬個面形應該係咁

唯一解釋係高溫

你真係覺得放係鬆到跌出嚟咁濟既褲袋會整彎到佢？
錯就認啦

我

究竟要幾大力先做到

咁塊玻璃都做得幾好

做多d引體上升 拉返後啦

冇放入焗爐

個mon都仲係貼住機身

完全冇

拗番正佢咪得囉

屌你 要流線型做乜鳩 飛行模式啊？

iPhone 今次又贏

屌笑死我

快快手去申請專利

屌

以前用6 plus都有微彎 都係褲前袋
建議下部電話搵個緊啲嘅軟膠phone case

iPhone 8 Edge

依加係

物似主人撚

即刻拎起部機睇下先
都係用緊8+

白痴仔

上網都有需要講大話？

有 無彎

有
用緊8+太空灰仲要裸背

你依家重金禮聘個300磅肥婆
然後要佢坐係你部機上面一個鐘
你部機就會平返
利申藍精靈

樓主成日放personal,hotspot?
定义住電打機搞到過熱變形

唔想問候你老母
你自己諗下你打啲乜撚嘢

屌，笑左，你唔講都唔記得左個短命種

屌你老母死賤種

大陸仔on99 咩年代呀 過熱可以有幾熱？
更何況iPhone 好少過熱

on9
你义住電開psersonal hotspot半個鐘先返黎同我吠

叉囉咁ok?

再教下你班撚樣
义係叉既俗體字
咪撚見到殘體有用就發哂癲

u大陸仔

新iphone8喎

笑撚死
唔知班小學雞生左鳩毛未

死傻閪細個去燒味舖未撚見過寫义燒飯?
洗唔洗入去屌呀

得啦收皮啦撚樣
香港係用開邊個叉電個叉字先
喺度同我講俗體字
我夠知道俗體字呢個道理啦
咁你同班大陸仔話香港用得簡體繁體一樣有咩分別
香港用開個叉字就係嗰個叉字
定係唔小心打錯殘體想死兜咋

曲面mon

我部SE都彎撚咗同樓豬一樣
放左袋唔係後袋

個邏輯扭到
香港大把幾十年燒味舖用緊個义字唔撚見你屌既

碌9 扯右邊頂到彎咗

應該係 蕉直相對

平時有冇咩不良使用習慣？

無 好乖好錫機

係唔係放係屎忽果啲褲袋

No 上面有講

你呢D情況冇得救
因為強行拗返轉頭係可能會截斷埋
一係接受佢一係買個部

細機唔同大機

第一年apple care都係冇得換？

冇
因為當人為損壞

你幫塊玻璃加熱黎拗？
點能夠做到玻璃彎而不碎，好撚神

做咩叫我？

樓主唔係屈到部野就只有熱到變形呢個解釋

玻璃都有得灣

厲害 玻璃面都灣得

一定係腳短

上星期我mom都彎撚左，之後我google到依個方法
成功整返直！！

我玻璃背喎

咁塊玻璃有冇裂

成個po呢個意見已經最實際
你膠乜柒

白撚痴

鳩撚痕

死肥閪